老闆：我昨日只係遠距離食左催淚彈，對眼同口都火燒咁痛

老闆：咁你今日仲番到黎？見你都好精神健康。

我：警察好似暴徒咁，過度武力咁打到個女既抱著個頭

老闆好似講笑食花咁同其他同事討論

某同事：我最怕搞到塞車，阻住我番工ja

我：⋯⋯⋯

利申：聽日lastday

合情理由都驚死返唔到工